<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Simple prosthetic penises -->

  <PegDick.label>Член-деревяшка</PegDick.label>
  <PegDick.description>Деревянное дилдо, призванное заменить потерянную часть тела. Аккуратнее с занозами.</PegDick.description>

  <HydraulicPenis.label>Гидравлический пенис</HydraulicPenis.label>
  <HydraulicPenis.description>Простой металлический пениса. Имеет встроенную систему подачи жидкости.</HydraulicPenis.description>


  <!-- Simple prosthetic vaginas -->

  <HydraulicVagina.label>Гидравлическая вагина</HydraulicVagina.label>
  <HydraulicVagina.description>Она использует простую гидравлику, чтобы хотя бы немного приблизится к возможностям настоящей.</HydraulicVagina.description>


  <!-- Simple prosthetic грудь -->

  <HydraulicBreasts.label>Гидравлическая грудь</HydraulicBreasts.label>
  <HydraulicBreasts.description>Металлические конусы, способные брызгать наружу жидкостью, отдалённо напоминающей молоко.</HydraulicBreasts.description>


  <!-- Simple prosthetic anuses -->

  <HydraulicAnus.label>Гидравлический анус</HydraulicAnus.label>
  <HydraulicAnus.description>Анус, использующий гидравлику для симуляции способностей настоящего.</HydraulicAnus.description>


  <!-- Bionic penises -->

  <BionicPenis.label>Бионический пенис</BionicPenis.label>
  <BionicPenis.description>Протез пениса, использующий продвинутые технологии. Его способности включают:
- Настраиваемый размер, позволяющий подстраиваться под любую вагину.
- Более 50 заранее созданных паттернов вибрации.
- Поражающий воображение нейроинтерфейс, позволяющий чувствовать то, о чём вы даже не мечтали.</BionicPenis.description>


  <!-- Bionic vaginas -->

  <BionicVagina.label>Бионическая вагина</BionicVagina.label>
  <BionicVagina.description>Протез вагины, использующий продвинутые технологии. Ее способности включают:
- Внутреннее покрытие с более чем 150 точками-g
- Настраиваемый размер подходящий для любого пениса
- Автоматичская система подачи смазки с особым химическим составом, позволяющим ей оставаться жидкой и не прилипать к поверхностям (С возможностью включения "липкого" режима для любителей такой консистенции)</BionicVagina.description>


  <!-- Bionic грудь -->

  <BionicBreasts.label>Бионическая грудь</BionicBreasts.label>
  <BionicBreasts.description>Протез груди, использующий продвинутые технологии. Ее способности включают:
- Способна менять размеры по желанию пользователя
- Возможна симуляция лактации</BionicBreasts.description>


  <!-- Bionic anuses -->

  <BionicAnus.label>Бионический анус</BionicAnus.label>
  <BionicAnus.description>Протез ануса, использующий продвинутые технологии. Его способности включают:
- Способен подстраиваться 
- Автоматичская система подачи смазки с особым химическим составом, позволяющим ей оставаться жидкой и не прилипать к поверхностям (С возможностью включения "липкого" режима для любителей такой консистенции)</BionicAnus.description>


  <!-- Архотек -->

  <ArchotechPenis.label>Архотек пенис</ArchotechPenis.label>
  <ArchotechPenis.description>Искусственный пенис, созданный с использованием новейших технологий. Его способность стимуляции невозможно превзойти. Он не только способен менять цвет, текстуру, длину и ширину, но так же твёрже пластали и способен регенерировать. Бесшовно присоединяется к телу и подключается к нервной системе, повышая выносливость. Подконтрольная ИИ вибрация и специально подобранные под партнёра феромоны делают каждый половой акт незабываемым. Его внутреннее устройство остаётся загадкой для множества людей.</ArchotechPenis.description>


  <!-- Архотек vaginas -->

  <ArchotechVagina.label>Архотек вагина</ArchotechVagina.label>
  <ArchotechVagina.description>Искусственная вагина, созданная с использованием новейших технологий. Абсолютно неотличима от своего органического аналога, но невероятное количество особенностей делают её идеальной заменой. Продвинутая система подачи смазки, гибкость и механизм авто-ремонта позволяет без проблем вместить в себя практически любой объект и без особого труда родить любое потомство. Бесшовно присоединяется к телу и иммунной системе, даруя иммунитет практически ко всем известным ЗППП. Ни с чем не сравнимая система нагрева и специально созданный для каждого партнёра набор хромосом никого не оставит равнодушным. Её внутреннее устройство остаётся загадкой для множества людей.</ArchotechVagina.description>


  <!-- Архотек грудь -->

  <ArchotechBreasts.label>Архотек грудь</ArchotechBreasts.label>
  <ArchotechBreasts.description>Искусственная грудь, созданная с использованием новейших технологий. Она может по желанию менять свою форму и размер, никак не стесняя при этом носителя в его повседневной жизни. Поверхность гораздо мягче настоящей, но при этом её гораздо труднее повредить. И даже если это кому-то удастся, то продвинутая система ремонта запросто это устранит. Её внутреннее устройство остаётся загадкой для множества людей.</ArchotechBreasts.description>


  <!-- Архотек анус -->

  <ArchotechAnus.label>Архотек анус</ArchotechAnus.label>
  <ArchotechAnus.description>Искусственный анусс, созданный с использованием новейших технологий. Его невозможно отличить от настоящего. Превосходная устойчивость к износу и система авто-ремонта делают его уничтожение практически невозможным. Его внутреннее устройство остаётся загадкой для множества людей.</ArchotechAnus.description>


</LanguageData>